有圖 今日係沙田見到有班人唔帶委任證

佢地無帶委任證
好想知係咩人黎 你地知啦
近排好多人冒狗